{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023503",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/27301",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "장안 JW"
    },
    "text": "宿泊施設は計20室の客室を保有しており、近くには5号線長閑坪駅があります。韓国語を含む様々な言語で案内をサポートしています。お知らせには一般室Bの利用案内があります。徒歩でご利用の場合は、一般室Bをご利用いただけます。イベントポイントであるSTAMPbagを通じて宿泊イベントと貸室イベントが行われています。スタンプ2回で宿泊イベントを積み立てて、スタンプ1回で貸室イベントを積み立てることができます。平日のみイベントポイントの積み立てや使用が可能で、平日のみポイントを使って一般室を利用できます。スタンプを10回以上貯めた場合は、一般室を使用することができます。STAMPbagアプリをダウンロードして実行してイベントに参加することができます。また、個別Wi-Fiが客室に設置されており、シネホテルVODシステムを通じて最新映画を鑑賞することができます。また、セスコメンバーズゾーンZoneも利用可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設は何部屋の客室を保有していますか？",
            "answer": "宿泊施設は計20室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "近くにはどの駅がありますか？",
            "answer": "近くには5号線長閑坪駅があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設ではどのような言語で案内をサポートしていますか？",
            "answer": "宿泊施設では韓国語を含む様々な言語で案内をサポートしています。"
        },
        {
            "question": "一般室Bの利用案内には何が記載されていますか？",
            "answer": "一般室Bの利用案内にはお知らせが記載されています。"
        },
        {
            "question": "徒歩で利用する場合、どの客室を利用することができますか？",
            "answer": "徒歩で利用する場合、一般室Bをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "イベントポイントを通じて行われるイベントは何ですか？",
            "answer": "イベントポイントを通じて宿泊イベントと貸室イベントが行われています。"
        },
        {
            "question": "スタンプを何回貯めると宿泊イベントを利用できますか？",
            "answer": "スタンプを2回貯めると宿泊イベントを利用できます。"
        },
        {
            "question": "スタンプを何回貯めると貸室イベントを利用できますか？",
            "answer": "スタンプを1回貯めると貸室イベントを利用できます。"
        },
        {
            "question": "イベントポイントの使用は平日のみ可能ですか？",
            "answer": "イベントポイントの使用は平日のみ可能です。"
        },
        {
            "question": "スタンプを10回以上貯めた場合、何を利用することができますか？",
            "answer": "スタンプを10回以上貯めた場合、一般室を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "どのアプリをダウンロードすればイベントに参加できますか？",
            "answer": "STAMPbagアプリをダウンロードして実行してイベントに参加することができます。"
        },
        {
            "question": "客室には何が設置されていますか？",
            "answer": "客室には個別Wi-Fiが設置されています。"
        },
        {
            "question": "最新映画を鑑賞することができるシステムは何ですか？",
            "answer": "最新映画を鑑賞することができるシステムはシネホテルVODシステムです。"
        },
        {
            "question": "どのゾーンが利用可能ですか？",
            "answer": "セスコメンバーズゾーンが利用可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 296,
        "QA": 513
    }
}